// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
     {
    numb: 1,
    question: "Je voudrais ............ rendez-vous avec le docteur.?",
    answer: "un",
    options: [
      "une",
      "un",
      "de",
      "des"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: " Elle participe à .......... les compétitions.",
    answer: "toutes",
    options: [
      "tout",
      "tous",
      "toute",
      "toutes"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Dhawan donne .......... opinion.",
    answer: "son",
    options: [
      "sa",
      "son",
      "ses",
      "la"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Fixez le poste de télévision...........mur !",
    answer: "au",
    options: [
      "à",
      "au",
      "à la",
      "aux"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Je vais ............ Stade.",
    answer: "au",
    options: [
      "à",
      "au",
      "à la",
      "aux"
    ]
  },

   {
    numb: 6,
    question: "Il emmène les élèves ............ France",
    answer: "en",
    options: [
      "a",
      "en",
      "à",
      "à la"
    ]
  },

  {
    numb: 7,
    question: "Si vous partiez______cinq heures du matin,vous arriveriez à l'heure.?",
    answer: "à",
    options: [
      "à",
      "à la",
      "au",
      "aux"
    ]
  },

  {
    numb: 8,
    question: "Où est-ce que je placerais_____piano ?",
    answer: "Mon",
    options: [
      "la",
      "Ma",
      "Mon",
      "Mes"
    ]
  },

 {
    numb: 9,
    question: "Vous connaissez mieux______métier !",
    answer: "votre",
    options: [
      "ton",
      "ta",
      "vos",
      "votre"
    ]
  },


 {
    numb: 10,
    question: "Vous voyez,________fils vomit depuis le matin",
    answer: "Mon",
    options: [
      "Les",
      "Ma",
      "Mon",
      "Mes"
    ]
  },

 {
    numb: 11,
    question: "La famille de Ramki achète_______?",
    answer: "une maison",
    options: [
      "un appartement",
      "une maison",
      "une villa",
      "un studio"
    ]
  },

 {
    numb: 12,
    question: "_______décore la maison de Ramki?",
    answer: "L'architecte",
    options: [
      "Le père",
      "La mère",
      "L'architecte",
      "Le peintre"
    ]
  },


 {
    numb: 13,
    question: "L'architecte voudrait mettre le canapé______du salon?",
    answer: "au centre",
    options: [
      "au centre",
      "au coin",
      "au milieu",
      "à côté"
    ]
  },

 {
    numb: 14,
    question: "______voudrait mettre quelques plantes d'intérieur au salon.?",
    answer: "La mère",
    options: [
      "La mère",
      "L'architecte",
      "Le fils",
      "Ramki"
    ]
  },
 {
    numb: 15,
    question: "L'architecte suggère de placer les plantes dans le______",
    answer: "balcon",
    options: [
      "salon",
      "jardin",
      "balcon",
      "coin"
    ]
  },
 {
    numb: 16,
    question: "On installerait le piano______-du salon?",
    answer: "au coin",
    options: [
      "au coin",
      "au centre",
      "au milieu",
      "à côté"
    ]
  },

 {
    numb: 17,
    question: "On placerait les statues de_______dans le salon",
    answer: "bronze",
    options: [
      "cuivre",
      "bronze",
      "verre",
      "fer"
    ]
  },

   {
    numb: 18,
    question: "On pourrait fixer la poste de télévision_______",
    answer: "au mur",
    options: [
      "au mur",
      "à la table",
      "au banc",
      "au plafond"
    ]
  },

 {
    numb: 19,
    question: "il y a______membres dans la familie de Ramki?.",
    answer: "quatre",
    options: [
      "trois",
      "quatre",
      "cinq",
      "six"
    ]
  },

   {
    numb: 20,
    question: "La cliente veut voir le docteur pour son_______?",
    answer: "Enfant",
    options: [
      "Mari",
      "Enfant",
      "Pere",
      "Ami"
    ]
  },

   {
    numb: 21,
    question: "________est malade?",
    answer: "L'enfant",
    options: [
      "L'enfant",
      "La cliente",
      "Le père",
      "La mère"
    ]
  },

  {
    numb: 22,
    question: "La cliente veut un rendez-vous avec le docteur ce_______?",
    answer: "soir",
    options: [
      "matin",
      "soir",
      "jour",
      "midi"
    ]
  },

  {
    numb: 23,
    question: "La cliente veut un rendez-vous avec le_____?",
    answer: "docteur",
    options: [
      "directeur",
      "secrétaire",
      "docteur",
      "patron"
    ]
  },

  {
    numb: 24,
    question: "_______vomit depuis le matin.?",
    answer: "Le fils",
    options: [
      "Le fils",
      "La fille",
      "La cliente",
      "Le garçon"
    ]
  },

   {
    numb: 25,
    question: "_______a expliqué le problème au docteur",
    answer: "La secrétaire",
    options: [
      "La cliente",
      "La secrétaire",
      "La fille",
      "Le fils"
    ]
  },

   {
    numb: 26,
    question: "Le docteur examinera l'enfant______?",
    answer: "sous peu",
    options: [
      "sous peu",
      "le soir",
      "immédiatement",
      "plus tard"
    ]
  },

   {
    numb: 27,
    question: "La cliente veut voir le docteur______",
    answer: "aujourd'hui",
    options: [
      "demain",
      "aujourd'hui",
      "lendemain",
      "immédiatement"
    ]
  },


  {
    numb: 28,
    question: "La cliente remercie_______?",
    answer: "la secrétaire",
    options: [
      "la secrétaire",
      "le docteur",
      "l'assistant",
      "le directeur"
    ]
  },


   {
    numb: 29,
    question: "Le docteur est déjà complet aujourd'hui et il verra seulement demain____?",
    answer: "matin",
    options: [
      "matin",
      "soir",
      "après-midi'",
      "nuit"
    ]
  },
  
   {
    numb: 30,
    question: "La cliente est chez le________",
    answer: "médecin",
    options: [
      "dentiste",
      "professeur",
      "mécanicien",
      "médecin"
    ]
  },



 
 
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];